九龍站日泊

想問下佢個機場快線轉乘外遊係咪一定要去機場？如果我入閘搭機鐵去香港站再返黎有冇日泊優惠？

兩樣野黎
外遊既話要以泊車起計24個鐘以後先當
90蚊一日

你日泊 坐機場快線去香港站會當你泊車轉乘
好平一個鐘

高鐵本身都係$100一日，點解要攪咁多嘢？

識人九龍站返工都係即入即出

機鐵先有日泊90一日，唔知即入即出機鐵得唔得

咁就唔知啦，你search地鐵轉乘網頁有講

個網頁淨係講「乘搭機場快線」

機鐵唔駛入閘去到機場先扣錢，邊度有得即出即入？

下？唔係好似普通地鐵咁架
利申未搭過

九龍站長期冇位

討論已完

長期空

估都估到

九龍站睇你幾點入啦
返工日子遲過8:30都唔洗諗，收工時間會多返啲位
周未就正常有位

一入閘就扣你$110

高鉄站日泊$100但要出示高鉄車票